點解要起火陣？

想谷死自己？？

腦部缺下氧醒神啲

火係最好嘅屏障

你咪擋到已經谷死左

谷定焗

火陣再配鐵釘陣 班畜衝黎有幾多死幾多

焗 sorry錯字

唔好怪毅進仔啦
起一起底就知佢柒架啦

拉

分化撚

收嗲啦

係咪有風扇吹向曱甴度？

要講出去講

而家前線滅緊火
你要唔要唔屌佢地???

差佬等你用晒物資就攻

樓主係狗黎，起下底

唔講野上乜論壇

Yes sir

人肉錄音機

喂?